[PS4]Monster Hunter World 太刀討論區 [1]

太刀介紹
特點
- 拔刀收刀靈活
- 攻速唔慢, 傷害輸出高
- 能夠持續輸出
- 氣刃斬唔會彈刀
- 有招counter, 熟練後十分強勁
- 氣刃突刺再斬落嚟嗰下攻擊力好高, 爆部位十分有效
- 斬味消耗快
- 氣刃迴旋斬易fail
- 成日比人屌砍腳
- 會比斬裂彈爆到仆街

基本操作

武器推薦
下位過渡期
鐵刀派生 (一直升上去直到鐵刀神樂I 就啱)
製作方法簡單 只係需要挖石同埋錢
斬味頗長, 外觀型仔

上位起手
脈衝彎刀派生
由於上位大量怪物弱雷屬關係 ( 主線最大難關滅盡龍同樣弱雷屬)
以飛雷龍太刀為上位起手武比較慳時間同有效率 而且飛雷龍亦係其中一個主線任, 一定要打
打到滅盡龍時 大概可以升到飛雷龍之牙II, 雷屬唔低 斬味亦去到藍斬

到有能力刷滅盡龍後 強烈建議製作滅盡龍太刀
滅盡龍太刀(由上面推薦嘅鐵刀神樂I 整出嚟)

打完滅盡龍後 主線任大家要面對三古龍, 滅盡龍雙劍擁有藍斬味而且龍封力大
龍封力能有效降低古龍既力量 令大家更容易過關

技能方面
基本上都係以推會心率技同埋超會心為主
匠同砥石使用高速化等等就隨個人喜好
當然你可以唔跟呢d主流玩法
做個非主流玩家

由以前到而家 太刀一直都好受真獵人們歡迎
歡迎大家係呢到繼續討論

想學太刀嘅話, 十分建議睇呢個日本太刀user嘅youtube片

以上純屬個人建議
如果你覺得我講得唔啱 歡迎指出 我好樂意當你嘅意見係耳邊風
當然 你亦都可以唔撚理我

典牙

無人玩太刀 橙

入親場都見到

太刀撚🤤不了

意見接受 態度照舊

等出DLC防具外觀先搞混裝
火龍身好柒

等打齊珠砌好裝刷完把無雙刀先玩返太刀

今集太刀最好玩 招看破斬真係整得好好

真係咩武器都開post
其實玩開太刀同速射屬性彈輕弩
係咪無速射+1民個技？

R+O同R+3角都好勁

未玩過，點出

你地快D一齊檢討團戰打隊友既問題

r2加圓形 要岩時機 避到招再禁多下r2反擊 就會即刻升一層條bar

練好嘅話好撚爽
企喺度貼住打 打極都打唔走
唔知其他人睇唔睇得出發動咗技能?

MHW 開刃方法多左
正常R4下的普通開刃
三角圓圈的位移斬接氣刃二段開刃
見切回避成功直接接大回旋開刃
仲有滑坡空中氣刃落地接大回旋

由4下到3下到2下都有
但我手殘未練到見切
多數用位移開刃多

會有聲

我都覺
有起手唔可以直連出同XX有分分別
相對起手難度高左
而且見切失敗成條氣會無左作為懲罰
但成功有藍光係身直接補滿氣（要打中）
之後可以接氣刃大回旋開刃
獎勵算唔錯
睇得出係比氣刃兜割相配合比你開速上番紅刃
而且打愈好動的怪愈多機會比你開刃
唔洗係咁R先得
變相高手係易左開刃

見切要刷到好熟條龍先夠膽用 唔係會比Fd屌
其實移位開刃都好實用 同最常用

都埋藍光係身

其實都OK 嗰下退後就算冇counter中 都可以避到唔少招

話時話
見切斬係咪有回避判定？
唔係講無敵果下
係見切失敗
無藍光，反手打果下中都無氣
但成功回避到龍的攻擊
目測都係靠位移回避
台仔話加回避性能有效
唔知真唔真
有無人有試過？

唔知會唔會有效 不過唔想慢慢試

想玩勇太

防反反唔到吼點算

咁都反唔到不如唔好玩了

上網睇到有mhw 有24%人用太刀
最多人用，公廁

不嬲都公廁啦 MHP2G年代10個有9個添

咁個下向後轉身的確係有位移 咁岩個距離避左隻怪個招姐 個下都有迴避判定真係無撚敵wo

打熟咗屍套同滅盡有耳塞勁好用見切開刃 不過想問下佢見切係減咗幾多傷？因為有時打歷戰擋到有藍光但係食咗少少傷

一把武一個post

lm

易用咪公廁囉
利申垃圾用公廁

大家點配裝
我仲用緊蒼火頭 火龍身 其他juno

juno 奇撚 冥燈合晒 想用邊件就邊件

i mean混一套出嚟係最高火力嘅

新手第一次玩mh
主線由第一關打到去冥燈都係用太刀solo

太刀撚lm

頭手褲 juno 身腳火龍

太刀撚留明跟進

MHW佔領遊戲台

ching同我同裝

抄個好勁既太刀youtuber

我post頭放嗰條link個日本太刀user都好撚勁

又吹奏

唔係 真係有迴避判定
試過counter 炎王橫掃噴火嗰招 timing miss咗跳咗入佢噴啲火度都冇事
目測 呢招彈出同彈入其間都有迴避判定

yes
小妹好愛佢

用緊佢套裝 淨係轉咗個頭做龍王眼

見切斬有冇人百按百發可以share下心得
RO 次次都變左R 成日都出唔到

我都周不時會

用到招見切斬真係好爽快

要連緊技個陣先可以用
就咁禁會出唔到

出到

下次試下先 不過都係以岩timing為目標 呢d情況當係bonus算

出之前要普攻一下

我睇呢個日本仔玩 好勁佢其他太刀片都

唔係啵
真係要有攻擊動作之後先用到

唔通我記錯

唔通真係要插一下先

yes

屌佢扮劍術大師?

原來係咁thx

btw劍術大師成日懶係野

pish

點睇呢套裝,雖然唔係太刀,但D技好似幾好,諗緊放唔放棄挑戰者好

分享下裝備順便請教下 用緊 爆鱗頭+耳塞護石 耳塞5
鋼龍甲+死神腳 4匠
手用緊 炎王 2弱特
腰用慘瓜 2看破

珠仔有咩塞咩 武器用緊冥燈因為夠型

耳塞冇用

Lm

太刀撚留名
依家用緊
冥燈手Alpha
其餘全Juno Alpha

蒼火 唔洗諗

R2+三角要咩條件先可以跳高砍落黎?

笑到肚痛

上位用咩裝好
蒼雄火混套點睇

左上把劍要白/黃/紅刃緊
上刃就要氣刃大回旋斬砍中條龍

跟住R+3角嗰下 要插中條龍 再R就可以跳起
跟住再較角度R返落嚟

打左juno 未

thx 巴打
今晚再試試先

用緊冥燈三件同死神腳同護石推白斬
玩冥燈刀用珠砌爆攻擊同弱特 再加蒼火頭超心2
但攻擊力同另一套玩juno刀好似差好少好少
有挑戰者同精神抖擻好似差唔多攻 但呢套就得弱特2 冇超心

結果係砌左兩套好似唔同但打落去又差唔多既裝

未
應該話上位開荒裝

太刀撚留名 手炎王其他Juno

熔山裝夠打到Juno

留個名先

明燈刀
蒼火b頭
卡賓b甲
Juno a手
慘爪b裙
火龍a腳
攻擊護石3

插埋珠7攻擊3弱點特效3會心3見切2挑戰者+火龍屬性會心

頭先見到主post有巴打7攻3弱點特效3超會心4匠
真係想參考下點砌

+1

我依家係7攻3弱2超4匠
其中7攻同3弱都係靠珠
所以我諗你睇果個3超心都係因為有多粒超心珠
匠得4係因為匠護石三級要張on9藍色飛

不過同上面講一樣
唔用業物同匠 冇超心玩挑戰2同渾身2藍斬 攻7弱2
係試刀區斬柱個威力都只係少1定2
會心威力都係差好少 係冇計到邊邊會心機會高d

求share

蒼火頭b
冥燈身b
冥燈手a
冥燈腰b
死神腳b
冥燈刀
匠護石2
攻珠x7 弱特珠x3
7攻 3弱 2超 4匠 外加冥燈堆廢技

三件冥燈係因為想要業物
因為有一大半都靠珠其實冇乜參考價值

THX 起碼有個目標刷珠先 雖然攻擊珠真係好難出

攻擊珠係咪過左HR49先會出

依套有咩可以換

太刀撚留名
學緊個日本仔用成套juno同冥燈手

炎王手 個效益會唔會比冥燈好？

首先你要有超心珠

一把武器一個區
成個遊戲台玩晒啦屌
利申：太刀撚

仲係成身juno
應該換咩 暫時都無咩有用珠

想問下係a定b

冇珠可以用哂alpha

高耳真係 唔好用咩 遇著d龍9叫 可以係咁劈幾爽喎🙄

我無珠 都係all Juno 手炎王
但睇左willwill個推介 Juno 混火龍推到81%會心
今晚整黎玩下

又有不動 又有R+O

有冇link

搵到了唔該巴打

呢套好撚正 岩岩砌好 近戰基本都岩用

MK太刀

你MK

係唔係主線推到去juno都刷到

玩到開左8把rare6以上

深土刀
脈衝刀
飛龍刀x2
juno刀
偃月刀
眩鳥
搔鳥

RO 暫時只用到黎擋開龍個下
用緊高耳 迴旋同跳高斬唔驚叫覺得幾有用

想問下end game 邊set 裝最勁？

你棄game個陣著個套就係

套野D珠位好少

3件滅燼落返b裝會唔會好啲

有珠緊係最好咁

睇開呢個

我之前就係想砌呢套,不過乜柒珠都冇

Yes
麻煩到

有冇巴打同我一樣r2+o成日變左只係出R2

有黑石 只可升rare 7 既刀 係味升屍吐最好？

點先砌到看破7 攻擊4 弱特3 超會3 我淨係去到看破6 用juno刀

無咁多靚珠

頭係咩裝？手係炎王b?其他juno?

頭 下身 腳 係滅盡
身係杜賓 手係炎王

除左冇超心珠之外琴晚砌左套一模一樣既

各位巴打佢岩岩出左套威力加強版

好似要斬左一下先連到RO 我通常係RO 連禁兩次咁出

無體力

齊珠有埋匠3護石用天上天下可唔可以砌套仲勁d既

點睇 可以改D咩

SEND錯舊圖
可以改D咩

冇破龍珠

新手玩太刀 我自己去打返D3 4 星練習下先?

可以打木練下連技
再打下位怪試下

好

新手用太刀冇問題吧

鳩劈都中啦

斬自己友先係太刀精要

想問下炎王手姐係邊件

炎王龍 ?

原來係古龍。。我主線未解到

想問大家係主要係用攻擊珠？點先可以有多D？

刷

不過佢咁多種珠點刷

冥燈好靚唔想換
冥燈身手腰
滅盡刀 腳
勁垃圾

打左3日歷戰得1粒超心珠

新手下位防具整咩好？定原型升lv算?

太刀客製你地加會心定攻擊？

我自己就整飛雷
遲下可以整風漂

仲唔夠?

主線去到三古龍用咩裝好？
未有好護石同珠，暫時用緊熔山龍套裝

刷滅盡

全套滅盡？
頭用滅盡頭定係龍王獨眼好？

可以唔洗整個滅盡頭住 留返粒寶玉升把武仲好

好，唔該晒

我見佢條片打角都唔彈刀，但我同佢都係同一個斬尾點解彈

太刀撚留名跟進

打完下位用邊把刀好？好似無乜力

Juno

佢有下開刀係點出

試黎試去都唔得既

橫斬開 唔係三角/R2

看破斬?
佢用得好準

精靈加護

會心太低,超會心=垃圾

原來條龍叫可以看破斬

想問下刷珠係咪刷新個個event?

想keep 返爆破屬性, 有咩選擇???

炎王刀 . 陽炎

終於有太刀post

二天刀點整
用二天刀的話好似要砌匠?套裝係咪同juno太刀唔一樣

我想問超會心呢啲神珠係咪一定要打歷戰古龍先有機會出？

好似唔係 但係打浮空龍一隻嗰啲JER
以我經驗完場9成9得RARE 4、5珠

打珠路真係好漫長
仲未開到Juno 歷戰

想問下係咪因為juno刀斬味滿所以匠冇用

係

第一場要出去搵腳印執或者入人場執

其實我想問下普通珠同歷戰珠係咪差好遠？如果未去到歷戰用咩珠好？同埋新個event d 珠係咪刷黎都無用？

未去到歷戰咪用住啲唔洗珠都勁既裝

新event啲珠可以拎去鍊金抽珠 有啲特別啲既珠係有用既 e.g.體力 耐障 耐火
但唔推薦鍊金呢種做法
打一場歷古=抽一次大龍脈石

條龍未發現你果時
沖埋去斬3刀
等半-1秒 開見切斬
開刃

砌左依套 各位點睇
如果打到挑戰者珠就抽走一粒攻擊珠
如果打屍套就把3粒攻擊珠換瘴氣耐性

唔記得換返太刀
梳

影珠欄好似易討論啲
不過我個人唔係咁鍾意攻擊推到lv7

我都覺得攻擊麻麻
但冇珠了

我玩開 3體力
同你一樣 打屍套轉耐瘴

咁不如用3加護

看破斬一定駁一招先出到？

其實右下個行道具點排次序？

明白

option>道具>禁三角

即係邊套同用咩珠？

基本上加粒攻擊珠就得
其他你有咩珠就裝咩 無所謂

我都用緊依套
但我用挑戰者護石
插超會心珠&3粒攻擊珠
仲可以換耐瘴珠

我同大post既巴打用緊同一套
依套齊珠真係好勁
利申 歐洲人

最衰琴日先有一粒超會心珠

但用左耳塞無視左咆吼
咪哂左招見切斬開刃

我係跟依個 但點解會心得21% 寫出黎？
定計左齊效果先有高會心？

100%會心

唔會，照反到

用過 不了

點解？耳塞5覺得幾好用

帳面係21%
弱點50%
仲有一招唔記得咩名 10%

有耳塞就冇得見切擋咆哮

得耳塞好用保到命 但暴埋擊都好細力 R JER

用天上天下配無擊會唔會仲高攻

見切上紅刃R2+三角 桶條龍
然後落地斬多2刀上返紅刃

但大迴旋斬/登龍斬個時冇得見切wor

完全同意 本身已經可counter 緊係合其他效果既裝

當然 耳塞檔桶龍果時咆哮都有用
但我習慣全攻

我全攻就依套

我覺得超會心1就夠

加護個機率

客制埋弱點100%

巴打你個超心好似轉埋渾身好啲
lvl1超會無乜用
渾身lvl3 30%

冇得見切
唔明

如果你係R2+三角果下
應該係條龍發呆之煩安全既時間用
咁R2+O（見切斬）黎冇意思
大迴旋斬係R2第4下？
我習慣第4下追尾斬JJ
好少中招

今晚試試
但好似冇渾身珠

我覺得成日發動到

玩左100個鐘未出過R+O

單拖滅燼 佢未發現你果時
斬第3刀等半秒左右 就岩岩好擋到佢咆哮

發覺咁多位巴打都鍾意推到攻擊上7

刷到juno,用juno裝打上去？
整晒b

其實我係冇珠先推上7
我都想換挑戰者

低手用左耳塞
之前開刃次次最尾個下俾人叫斷開唔到
跳斬又俾佢叫返落黎

依家唔斷好爽
一上左紅刃就狂loop跳斬同氣刃

我第一套上位裝就係
龍王單眼佬+滅燼（除左腰 其他a）

睇習慣
我好多時見佢郁一郁就見切定先
衰左都避到傷害
但冇左條氣姐

想要匠但完全唔想著鋼龍身, 女裝好7
麒麟B個頭超正但垃圾技
可唔可以出幻化呀

未有珠多數整alpha 有無諗住刷多套

玩滅燼一刀咪唔洗匠

凱武者

btw你如果用滅燼太刀
都係望住個刀套嫁啦

梳
睇返上面巴打先醒起滅燼唔洗匠

刷咚咚咚出哂D垃圾珠

用緊冥燈呀
一粒匠珠都冇

太刀撚留名

我打左一次冇打
會出勁珠架咩

我打歷戰算
順手刷寶玉

好似會出4~6 rare珠

咁跟完佢
我應該點再升級好

我都有諗用石升防 唔知好無

D凱玉有解資源所就多到賣
升吧

升住兩件火龍先
Juno好似到解放先有得升

邊個位叫資源所

1F有3條友果到

咁巴打有冇食強走藥

唔洗
不過應該關耐力回復急速事
anyway今集太刀都唔用氣既

仲玩太刀既人係咩心態？

想斬你腳

不知幾爽

今集d射擊武器屈哂機
不過我始終覺得玩近身武器先搵到狩獵感覺，睇熟隻龍嘅反應、會出咩招、幾時要避。打贏先覺得係打緊mh

我同事淨係識屈斬裂彈 用其他武成個廢人咁
用bug 洗珠仲好似好威咁周圍講佢有幾多粒攻擊珠 唔知佢咁玩法玩嚟做乜

呢班人好快棄

唔會囉 佢可以咁樣自high 好耐
上一集佢都係咁玩 玩到我棄驚佢都仲玩緊

近戰好玩好多

玩射擊武器只要見到隻龍望著你識避就得，唔覺得有咩技巧
玩bug不如剷咗隻game佢啦

有冇巴打跟呢個架仔混

樓主

你直接話俾佢知佢有幾廢就得

我都俾個朋友free ride緊
話初代老玩家咩武器都玩
日日三貓 屌到佢用銃槍先至死少咗

小妹係佢忠實fans

呢套搭滅盡龍太刀客制化+10%會心可以推到上98%會心 但大前提要起碼有2粒攻擊珠先發動到攻4既5%會心

佢死痴住佢把死人弩 日撚日見親佢都係到打飛機話自己打乜打物好撚快
到斬裂比人nerf 嗰日就喊哂口 話要轉其他玩 點知玩唔掂又死返去玩弩

咩叫客製？
有冇翻譯

你想翻譯做咩文?

認真答
你打到英雄石返黎先會有

咁食蕉

有無巴打玩閔燈太刀

覺唔覺今集太刀判定距離大左易中左，衰d講鳩劈都hi到隻怪

唔覺

solo打滅盡龍練下點用r2O先

今集把刀睇落長啲真係斬遠啲 你試轉一把短啲嘅你就明

真心想玩太刀團 瘋狂互掃

r2o打角龍就得，滅盡個攻擊範圍咁大避唔到

避到 juno超好反
反而角龍呢啲衝走咗 擋到打唔中反而冇意思

巴打 痛韓護石姐係攻擊？

其實有冇必要推到100%會心咁高
有達人煙筒

痛擊

痛擊係弱特

我都諗住50多少少

我都係諗住80-90左右

如未上到歷戰， willwill set 滅火係咪已經算最好？

唔要角龍衫可以換邊件好

有冇中文 嗰啲裝備

我都係佢忠實fans
不過呢套太癲 唔岩用

推介比無珠既巴打 由14用到91
粒超心唔係必要

我冇珠果時都係龍王單眼佬+滅燼4件就算

同埋頭要寶玉 好貴
要混裝另計

求教
岩岩過上位蠻惡
著緊下位慘爪+熔山褲
暫時都仲夠用
feel到之後打到慘爪 又會好痛苦
係咪整齊一套熔山裝 可以捱到去juno ???

太刀?
火龍混juno啦

最好係齊一套熔山 整埋把刀 升哂lv
就輕鬆捱到juno

屌,睇錯,當我冇講過

帝王刀好唔好用

今日打歷戰麒麟死左好多次
反省中。。。

裝難配 真係想玩可以比個list你參考下

風漂 搭 JUNO 都幾好用

多謝巴打

有無人打競技場
想整把天上天下

岩岩打完曆戰麒麟,未有d勁珠
請問依條片套裝大家點睇?

想知+1

終於有英雄劍

渾身Lv3
攻撃Lv5
弱特Lv3
超會Lv3
挑戦者Lv1
完成了

用開滅盡太刀，尋日整左把天上天下無雙刀黎打
好似覺得刀身幼左冇咁易中
唔知係咪錯覺

R8闊到成把大劍咁

我係主po試整過
之後有鴨絨巴話爆鱗刀勁啲
睇睇下都覺得岩
之後整左呢套

參考左麻痺片手個套裝
將把武換做爆鱗刀 就會有兩個【1】窿
睇你手頭上有咩珠 我有兩個想法

1. 3攻擊 3爆破 1渾身 匠護石
2. 6攻擊 1渾身 爆破護石

炎王刀就少兩個【1】窿
所以凸左出黎個一粒珠都幾難諗
不過套裝就應該差唔多

利申
上網搵左好耐都無配置
日本仔個邊都話爆破後續輸出唔夠
所以唔係最理想既刀

新手上位應該咩裝???

天上天下玩唔玩到白斬？

回血回得好快,點睇

LM

諗唔掂砌咩裝好

砌左套耳塞5，超級好用

天上天下要點整？我見個d硬幣邊個任出？

天上天下齊珠 值唔值得投資
天上天下 滅盡 冥燈 齊珠既話點排

天上天下可以用無屬珠

太刀撚打炎王龍主線差啲3貓 用龍封力大都係咁炸我 近戰撚打佢有無咩tips

耐爆珠

真係無裝 下次裝返先

冰刀有冇用？

大家覺得心眼珠（唔彈刀）定無傷珠好

冰刀好靚

得 但要匠

最勁係天刀 個人感覺啦 有白斬攻同滅盡龍個把一樣 仲有得裝無擊珠

我覺得打完把滅盡龍刀就算，等佢出dlc 有呢把咩龍都虐到啦

會唔會得個靚字

話說用龍王眼罩好定火龍超會心頭盔好

痛擊用龍王頭不如用炎王手

著耐火披，同埋juno裝插3粒耐炎珠（唔夠可以用其它珠煉金/唔插）
除左大招之外打你都唔太痛

有高耳喺佢飛高果下閃佢好過

閃完仲成身黑刺

其實講緊主線條炎王龍
我意思係叫佢係juno裝（打到主線炎王整到juno裝好合理）插珠
當然上面位巴話話高耳打得順d都得

sorry晨早起身發雞盲

我仲係到諗炎王龍幾時有黑刺

炎王龍果下爆好明顯，先係大叫，再原地飛高，頭向天，之後就炸
未有高耳之前同fd 打次次都畀佢炸中
有高耳之後佢次次想炸都送佢一粒閃，未再有試過畀佢炸
一跌落嚟就熄晒火任你打近8秒

太刀有高耳真係安全好多

天下無雙刀點組先好 砌咩都好似差啲啲咁

耐屬珠*3 企係佢左手同腰之間斬

匠，無屬？

唔好貪咁多 我用水刀打都無事

依家砌到匠5高耳弱特3超心2無屬
其實係咪都夠做

小弟仲喺好前期，但都覺夠哂用

打歷古龍有位插埋體力+3好, 50血唔怕俾龍COMBO送貓車
我都諗緊太刀的超會心有冇用, 1.25定1.2 >1.35 無條件去除小數點的話好似加唔多, 不如加攻

現在用緊滅火套 你地用埋裝有咁多插糟

插緊 我無咩靚石基本上咩裝都塞體力入去

大家咁話..粒剛研仲未洗到 滑走強化又未有
都係塞攻塞體珠

我依家咁樣

攻擊珠我到依家都仲係得主線送個粒

我隻貓有得整死神,但係我個人仲未有

攻擊匠剛刃 一粒都未出過

SAME HERE 就係差珠, 唯有刷刷刷同刷..

整二天刀刷鬥技場煩到 果兩隻角龍

如果你會心高 超會係加多d

我覺得蒼火最難

滅盡頭a 鋼龍衫B 炎王手B 滅盡腰a 滅盡腳a 匠護石
無擊珠 攻擊珠 超心珠x2 痛擊珠 體力珠
有匠5 攻4 弱特3 精神抖擻3 超會心2 計埋客制打弱點成95%

拎統槍貼埋牆舉盾睇戲

淨係識玩太刀 冇得用個幾關好難搞

蒼火果關發現雙刀都幾好玩

想砌 攻4 弱3 耳5 超回1 體3
有耳珠x2 體珠x3 攻珠x1 好r頭 有冇砌裝模擬器

試玩弓 俾人打到仆街

試玩斬斧俾人打到仆街

弓玩鋼射咪近

新手想問個低能問題
邊到有得睇條龍有冇得斷尾？（斷出黎有得掘多野）
定隻隻有尾既大龍都有得斷？
土砂龍有冇

你個魔物圖鑑好似有寫
飛雷龍冇得斷尾

on9諗住打鬥技整無雙刀
拎左個鎚仔入去打蒼火
死撚左7次

我用弓，舖舖都半粒鐘先完到。。。

可唔可以俾d意見點改善？想整慘爪身咁可以換走研磨護石但攻擊跌2級
同埋護石用邊種好？有冇提議

我想問點樣先有鬥技大會？打咁耐暫時仲喺得特殊鬥技場

上4樓集會區搵第2個npc

其實好易打..啪晒藥入去 唔好急住著體力衣 裝好閃光彈
打到你發動到火事 回家玉 磨刀 體力衣, 裝麻痺飛刀
出去麻佢, O制5連發
用埋剩低閃光彈之後
拉佢去最入,
R2儲氣, 見到個人滑行放手就會係空中轉轉轉 好彩可以騎兩次
7分打完
佢個A GRADE要4分內..等大鎚專家黎搞

終於得到一個實際啲嘅回覆，thanks ching!

太刀撚俾人怒屌

其實精靈加護 太刀有無用？？？

有咩珠

隨機扣少D血,你用咩武都有用架啦

懦夫先用

利申:懦夫

太刀我都係SOLO 2人先敢用
4P都係拎返大劍
R2有時我剩係要最尾一下掃中就OK 但係隊友經過就俾我斬停
咁我都唔想..你又唔插耐衝珠...

救咗好幾次命

一路刷緊
放工返去影現有俾ching你睇

落ko珠做乜 太刀又冇暈

有咩可以改善

想KO條龍

終於刷到叫似啲樣

火龍硬幣要打蒼火先有
打左幾場雌火都無

蒼火呀 就好似獸龍要打爆鎚+骨龍唔可以打土砂

客制加珠

龍屬強化兩粒就已經上到頂

太刀點打爆鱗龍 周身炸蛋點斬

轉武器
真心唔想近戰打佢

有咩弩好用 巴打有無推介

有多把juno刀加攻 輪換

屍套

輕弩

爆鱗頭加腰甲 插耐音 上耳5 同完返唔到轉頭
火龍甲 同 腳 加埋滅手 弱特3
暫時咁

考慮緊杜賓換慘爪 攻同防都跌
但多個磨刀

我而家都係用緊依套 但諗緊點砌套高耳

高清

差一兩粒珠就砌到dream 裝
耳塞5 我覺得係太刀必備

點砌

爆燐頭腰
火龍身
炎王手
死神腳
咁樣？

會無曬攻擊
腳換死神 護石用高耳 腰用爆磷 剩低個匠用石頭加

唔用耳塞逼自己用RO

點睇

幾正

呢套ok wo
不過solo有封龍力同冇封龍力分別都幾明顯

有冇人打街霸任
6KX44j6JhG8f

用天上天下應該有封龍?
剩係龍屬性要屬性解放姐

岩岩上上位，仲著緊下位套風漂裝未升過rank
而家係咪刷套熔山裝同飛雷刀先好？

升爆佢直上juno混裝啦

有耳塞方便好多
隻龍叫緊都可以RO

石頭=珠 ？

岩岩到龍之結晶
熔山裝就整好
太刀仲用緊下位飛雷
諗緊整熔山定火龍果把
大家有咩意見
想用到juno

點都係用死飛雷，juno怕雷

廢鳩新手砌裝 比d意見
有多兩粒攻珠既話我換走研磨
之後耳塞岩哂我d廢鳩用
又唔驚登龍斬比龍叫一叫cut左
另外個人覺得超心得1lv同無出無咩分別所以無出

其實砌太刀裝係咪一定要配耳塞 因為我覺得有啲浪費位置同埋就係冇超心珠好似好難砌到一套3lv超心

我覺得有不動就唔係點洗耳塞

其實可以唔洗故意升上去火龍/熔山，建議升上去rare7果把juno 或者繼續升飛雷龍 因為打juno用雷屬好輕鬆

我如果單刷都係帶強打裝同埋達人煙

不動都會帶，因為覺得耳塞唔實用又浪費位

但唔追求極限輸出鬥快 平時都係玩多人連線既話有耳塞會打得比較順手

通常係為錢，因為開卷唔會想同人分所以打快好過慢

為錢笠件迷彩入去打咪係

迷彩即係體力？

為錢，用盜賊衣好似好d

用左咩裝
頭同腰係爆燐 其他係?

開卷已經夠多 穩穩打好似好過著件盜賊 不過可以一試 平均打一場會掉幾多次？

開卷係為料姐 盜賊打歷戰正場一場跌5-6粒 個度都兩三萬

為錢打多d古龍賣素材咪得
刷珠刷武器石大把素材賣啦

爆燐頭腰
火龍身
炎王手
死神腳

耳塞珠好曬大格

因為我會特登搵啲多錢任做之後單刷開卷，快好多。咁當然賣素材都係一個方法，但我唔多過40我都唔會賣 怕到時有咩要整裝又要刷 好煩

我一直以為卷淨係加錢

個陣30hr升50hr鳩刷juno
刷左每樣成百個
賣一半都百幾二百萬

我整好多裝 所以好窮我連凱玉都玩哂
搞到而家升唔哂啲裝 我屌

仲可以點執 有匠珠剛刃齊耳塞 但呢d真係有用咩

見人用雙刀著盜賊打，掉落物可以有2-3萬

係咪打廢龍同古龍都係出一樣野？

雙刀好似好易死咁

你玩滅盡刀嘅話匠剛刃都唔會用得到

唔係 賣少好多錢

多數玩天上天下先會用到，所以最好轉一轉

但見你成地都係

姐係轉天下天下 加剛刃珠同無擊珠會大力啲

天上天下你要至少有3lv匠好似有白斬，之後就係佢白同埋藍斬既時間好短，好快完。剛刃係用黎打龍前磨一磨令到佢一定時間內唔會跌銳利，無擊係會幫把武器打出黎加傷，因為把武器係隱藏龍屬所以無擊珠先有用

唔關大唔大力事，係唔同玩法

咁我淨加無擊算

好複雜

剛刃係磨完刀一定時間唔會解銳利，咁白斬其間就咩都都得入唔會彈刀所以好多人都會用剛刃珠

以量取勝 執到唔得閒抆刀打

剛刃珠rare幾黎？

同埋用幾格？

7 兩孔

mh2g玩起，真係好撚型

對滅盡刀係無用

我玩juno刀既話係咪去左樽頸位了

超會心同破壞王一齊用應該幾好？？

想混一套
攻撃Lv7 破壊王Lv1 弱点特効Lv3 渾身Lv3 超会心Lv1

你地既天上天下客強 會整邊樣多?

Me too
搵火龍練緊

r+o我好唔慣佢要打緊先用得
同埋唔知係咪我個r2虧虧地
有時出4下r2會卡卡地
出左一兩下就停左係到
但明明仲禁緊r2

same

新手剛上上位，熔山套係要佢d防？定升爆3件下位風漂就夠？

唔知係咪隻game問題
我個R2都係神神地，不過斬嗰時冇咩問題，係射閃光彈嗰時㩒幾下都未射到

鬥技場打死人
有排都整唔到無雙刀

用juno武係咪唔岩整高耳?

Juno通常都係全攻

終於過咗冥燈
但仲係著緊熔山裝
今集砌裝改咗完全唔識砌
有無配裝器可以用
或者可唔可以分享下有咩裝好用

鬆開曬r2先再禁

如果有得原地出招就屈機
個個企係到等隻怪打

依家 耳塞5 攻7 體3 弱特3
可以換左攻擊護符 轉咩好

翻譯：
蒼火頭B
火龍身B
炎王手B
滅盡腰B
滅盡腳A

呢套係日本好多網都有講

爆鱗頭b
鋼龍身b
炎王手a
爆鱗腰b
死神腳b
武諗住用冥燈刀
有匠珠 耳塞珠同痛擊珠推到滿
護石方面同其他窿可以塞啲咩?

把滅盡龍太刀真係好柒..............(本身成SET都柒)
睇過哂咁多把頂太刀, 得火龍刀型

5 粒攻擊珠，痴線

想砌套天下天下，見屬性武好睇咩龍，全物理好似一套打天下開心啲

+1 今集無屬真係勁
等巴打些牙

打咁耐都仲係唔識見切

用返以前打機個套心眼，迴距，迴性仲方便

呢套好似係武田巴打之前些牙過
但好似話珠要用匠
護石用耳塞？
死神腳是咪b黎

新手發問求指教
用太刀打角龍有咩技巧
HR8主線打唔過，成日彈刀

龍屬既話邊把太刀最勁 用緊冥燈匠5 睇面板好似好低攻

暫時first approach都可以見切到佢叫，但佢嬲緊多數好似你所講咁

用緊滅盡刀，最終係咪要放棄耳塞轉晒會心？

想問如果有無擊珠
天上天下太刀係咪好過滅燼一刀
用緊willwill套81%會心裝

配匠5

冇可能，耳室5 必備

可唔可以分享下81%會心裝係點

係 本身一樣攻 無擊加幾十 仲有可以堆匠出白斬
滅盡藍斬x1.2 天刀白斬x1.35 個效果同超回心3差唔多

新手表示 過左主線juno 好滾動

想問下juno太刀要點配裝
爬完文都唔太明

你係youtube打willwill81%會心應該有

唔該巴打

有冇巴打知點解d人可疊到1200攻擊力 最勁把太力都係得700攻

新手太刀lm....

無雙刀客強升攻 會心 定加多格珠?

真係有

巴打

Hr49主線奇撚有冇話邊把武易過d

斬裂輕弩
我背棄左太刀一take0貓過

大劍拔刀斬死佢

呢度有冇屍套刀愛好者，想請教下呢把刀客製強化應該揀邊樣

盾斧起手覺得算畢左業, 轉玩太刀,
見切斬開頭完全唔知做緊乜,
砌左套高耳匠弱特3回性回距,
由開頭打歷古極保守, 依家打鋼龍同炎王見切成功率8成以上,
感覺真係好正

但屍套都係好驚死, 仲未睇得明幾時會中毒氣

用耐瘴珠 x 3, 之後可以當佢沙包咁打

完了

點整

求些牙

btw唔出精神？

剛刃研磨點有？

D珠難刷到...
有裝都做唔足全套

珠啦我估

剛刃招技係咪一定要

天上天下咁砌點睇

用緊滅盡太刀，但又未冇好珠
應該點配裝好

可唔可以分享下

無雙刀最撚難搞係d珠 同埋即使匠4 白斬好快冇

而家去到搵古龍痕跡，仲著緊下位風漂升到rk4
係咪應該刷成套juno a裝著
定刷滅火？

走唔走到快磨 上返弱特3

天上天下強會心定攻擊好

咁樣砌

天上天下係咪一定要用匠 珠先勁？

3粒超心珠

我覺得太刀配裝精神抖擻依個技係最緊要

我自己個套

至於高耳就睇個人
高手可能覺得見切斬同不動披風已經夠做就唔需要
不過我平時都係同fd連線就覺得有高耳打得爽快好多

雙天刀D料係咪打鬥技場火龍?

獸龍硬幣打08 爆搥骨搥
飛龍硬幣打09雙角
擊龍王硬幣打以上2關會隨機出埋

唔該巴打, 去挑戰下先

係 無匠無白斬

打到嘔 終於整到天刀

有冇juno武攻裝推介？

大家覺得天刀客制咩好？換晒體力珠開洞上攻7？

點砌到匠5同耳塞

點睇呢套野 好似幾好用

見切其實真係有用 ？
推到7 會唔會好浪費
等大腿解話

其實屬性係點計？
當條龍弱雷屬咁
咁我用雷刀打佢其實扣多幾多
同埋屬性高低又差幾多
睇攻略網好似唔見有

佢D看破斬勁到

死神腳/鋼龍甲 匠護石3 爆磷頭腰加一粒高耳珠

用混裝個網試左
匠5 超會心3 弱特3 精神3
想出埋攻擊係出唔到

自膠 原來炎皇招技係有會心出就唔解斬味降

唔降

雙天刀
砌左套攻4 匠4 3弱特 3精神 2超會 剛刃 無屬攻
點睇

岩岩整左天上天下 睇下大家點玩裝
Juno 果套玩到悶

匠4同5會唔會差好遠
不過你有剛刃搭返又好似差唔多
求些牙

純第一下三角斬木筒，匠4:21下，匠5:30下

加剛刃同無屬強化

點睇

差9傷咁遠

9刀

有冇巴打用鋼龍配Juno?

匠5 超會心3 弱特3 精神3 無擊
咁樣會唔會唔夠攻
如果咁砌 其實樓上炎皇套裝係咪仲好

雙天刀難搞到

炎皇套裝其他技太撚柒老撚都唔砌啦

同埋有弱特3我覺得精神有1/2就夠哂會心率冇必要隊到上3

百爆

匠5看破3弱特3精神3超心1無擊磨刀3
是咪最好了

我自己用慣高耳

鳩砌砌左依套 有埋滅盡套裝個吸血技
唔要剛刃可以轉超會心2

其實你鳩砌呢套都唔錯

精神3其實係咪>超會心3

前者喺會心機率，後者喺會心傷害
但好難講邊個好啲.......

有無人知太刀招見切斬食唔食回避性能?
諗緊整唔整回5無腦見切打法

應該唔食，無乜見人咁配
但用佢套迴避衣見切成功又加到攻喎
所以都係估估下

用緊第一把滅盡太刀斬唔入鋼龍 點算

白斬先唔彈

現階段巴打有無邊把推薦

你試下斬頭斬尾

咁生左黑刺實彈刀

搞左8個鐘左右終於可以擁有佢

Btw無靚珠又未開始刷歷古

用Juno刀打鋼龍喎
巴打誤會左

Link plz

我覺得幾平均既一套 有無巴打指點下

同你一樣
打算甲轉其他 插粒匠珠
咁就匠3有白斬 剛刃個一分鐘夠做

玩慣左高耳真係好爽

日文黎 睇唔明咩裝既google

得弱特同無屬 會唔會唔夠輸出技

用緊
高耳
弱特3
精靈加護3
渾身3
無屬性強化
超會心3

仲有超心 打屍套弱點有80-120左右 不過唔知算唔算夠輸出

巴打們 其實攻擊技係唔係唔算必要？

反而玩得雙天應該要整夠匠5耳塞5弱特3嗎

同埋無靚珠真係...

巴打們有冇 耳塞裝建議 乜珠都未刷到

應該都係爆燐龍頭手腰

我打呢隻用遠攻算

匠5黎講 屍套定冥燈定無雙刀好

無雙刀

乜珠都無......如果淨係想要耳塞5, 匠5, 配雙天刀 有匠同耳塞護石, 但得2LV

可唔可以整到?

爆鱗頭腰 鋼龍甲死神腳

上面炎王套 二天刀套裝好似幾正咁
可以長白斬 會唔會抵用過 攻擊7

利申: 差粒渾身珠

大把珠要刷

無珠用住滅盡先 後期有好珠就轉天刀

暫時刷到一粒無擊同超心珠
刷住料玩天刀

我上面個套可能岩你 而家玩住先 之後再刷珠

見切時機好難掌握 無一次打中之後會回條氣刃值

識得用見切斬嘅太刀手已經係頂級

上網睇片明明無耳塞都可以無視吼叫再即接R2型到呢

力解唔抵用？ 炎王套裝技好似唔錯

建議一開始試下睇熟一隻怪一兩招先 再練專counter 嗰一兩招 其他嗰啲招就避
到你熟到佢一想出嗰招有八成counter 到 再試下練多一兩招 慢慢加上去

岩岩合左雙天刀 想問下d超心珠 剛刃珠係咪要hr50打歷戰先會出？

應係歷戰古龍任

D足跡好煩

呢條片個架仔用太刀用到有種行雲流水嘅感覺 就係要呢啲

但好似鍊金都出到

連黎 同埋要有好多珠

運

D人教可以save左先 之後係咁刷 刷完都冇就入番原本個save 唔會有事

我就嫌煩 所以唔搞咁多野
慢慢打

我依家先hr45

呢套點睇
高會心率靠炎王套黎KEEP住白斬加攻

天下雙刀既裝 食珠食得好緊要

一日未刷哂又唔想拎出黎住

仲用緊滅火混咋屌

hello my fd

差粒剛刃已經差好遠
打到一半 未過區就要磨一磨
炎龍套裝又差痛擊珠

係 冇珠好似把野廢左好多

頭幾刀好爽
爽完就磨刀

有珠一臂落去都扣多d 有排刷呀d珠

珠應該7788 外觀控又唔想太廢套裝 點搞好

刷鬥技真係好痛苦

鍊金都鍊唔到d勁珠 關唔關我仲未上到hr50

搵鬥技大會房會輕鬆D

好快 我刷左1日半就齊哂d幣

珠我有呀！！無刀呀

交換啦

刀我有 冇珠呀

珠唔洗特登刷

都要架 超心剛刃果d好難出

冥燈三件>>>>>>>>剛刃

不過打完hr100任都係覺得滅盡一刀實用D

冇玩啦師傅，綁三件點砌其他技呀

雖然未夠100
但打成晚歷戰屍套&炎皇
打完都係覺得Juno易用D
等打齊珠先再試

有刀無珠 打左成幾個鐘歷戰都無粒岩

你廢所以砌唔到掛

慢慢磨刀做一分鐘男 我白斬打到轉區都未用完

龍封力打歷古太好用 尤其solo

綜合性黎講, 屍套龍刀定滅盡龍太刀好用D???

龍王獨眼+Juno A 全身（除左個頭）有咩改善空間 唔多識珠個啲
(依加用梗Juno 太力，未打三古龍）屍套刀係咪好用

砌左套耳塞5匠3攻4弱特3高磨1無擊1剛刃1
其實高磨應該可以再上 但套裝會好樣衰
想唔影響外觀唯有係把雙天刀到加珠位 但又好似好撚浪費

咁樣衰點著啊ching

鋼龍件甲真係 好難屌落手

等外觀DLC

正，試下砌先

呢套覺的點？

頭 70 竜王の隻眼α
胴 64 クシャナディールβ
腕 72 ゼノラージクロウα
腰 72 ゼノラージスパインβ
脚 72 ゼノラージフットβ
護石 0 匠の護石Ⅲ
装飾品 無撃珠【２】* 1 痛撃珠【２】* 1 超心珠【２】* 2 達人珠【１】* 4

巴打幫你用配裝器睇，得呢個選擇

好想知雙天刀應該用冥燈套定炎王套

琴晚搞左好耐SAVE LOAD大法搞到剛刃, 用完之後覺得快磨2/3仲好用
SOLO勉強去到藍斬唔死就轉區 但係戰線一拖長左, 請佢食粒閃光彈用快磨仲好
同埋LV1快磨珠同LV2珠比D裝調配又易D, LV2珠我寧可塞多粒超心(如果有...)

想問太刀打歷戰奇撚有咩要注意，好似好難打咁

最終都係換天上天下，砌快磨啦

唔好貪刀，lock 佢打佢頭
最多兩刀就要碌走收刀再嚟
打熟咗先好用r2

我solo 兩貓過咗
兩次貓都係歷古麒麟自身加護雷果陣貪刀用R2想打埋last 1 hit 畀佢秒咗

打奇撚耳塞係咪冇乜大作用，轉耐雷同加護可能仲好？

麒麟好少叫
不過我都係帶耳塞去廢時畀佢叫完再落雷
我拎咗3耐雷同3耐麻去
耐麻感覺用途不大
中小雷都即食打消果實

帶耳塞打麒麟係咩玩法

用左耳塞係唔係攻擊力會低左？？
應該要點砌？？太刀要D咩？

我套裝一直都有

有耳塞lv 5 可以喺d 龍大叫緊果陣繼續打或者掉閃
我家陣打juno 都係無限閃佢
有刺低攻但好安全

咁你答我打麒麟用耳塞有冇用

上面有巴打幫手出咗

外貌唔想用鋼龍胸可以轉死神腳，不過好似少一個洞

我一直帶住點知無用定有用
不如大師你直接講有無用
我睇日本wiki 都無寫

點砌？

一個打麒麟完全冇用既技能，
自己唔知仲要講到次層層，講到好似好有用咁，你都幾搞笑

sor 9
都係分享一下
咁我呢d 新人都係收皮唔再出聲

咁可能佢套裝一直有高耳 佢打奇撚冇留意有冇叫姐

大家雙天刀點砌裝
爆鱗頭腰 死神腳 匠護石
計埋防音珠應該出到 耳塞5匠5
甲同手用咩好

唔知咁答黎做乜 仲要答錯

差弱特，火龍甲b配炎王手b搞掂
mhw d技唔算難砌，但砌出尼同著唔著得落又係另一回事

大師
想問下櫻火龍帶lv 5定lv3耳塞

btw
我會向大師學習
唔知唔肯定就唔出聲算

你下下jer撚住人做乜鳩姐

櫻火個吼好似係小，3lv應該ok

有錯請更正

mh新手發問
我知道以往mh會出d幻化系統，俾你要呢件甲個外觀但另一件甲的能力
個系統係點玩法？要打素材先俾你幻化？難唔難刷呢

你仲搞野，講兩句都叫JER撚住，你地D心靈會唔會太脆弱

前幾集雌火龍咆哮係小，但今集應該改咗做大
我睇wiki 攻略都係話係小，所以有次打前換走咗粒耳塞珠做防毒珠，得lv4
入到去都畀佢叫停
之後換返lv 5先無事

我都唔肯定wiki 錯定我同上面個source 都錯
今次畀埋呢個唔肯定嘅資訊
下次都係跟大師做法唔出聲最安全

得MHXX先有
MHW冇

全部珠都係得1粒

唔該哂
鋼龍身算幾好嫁啦
好過火龍身（樣衰D果件，唔記得A定B）

岩岩睇哂
依套好正
對珠既要求唔高
但會心已經好高
仲要多珠位

lm學野

我覺得
著willwill果套81%會心 滅火混裝一排之後
已經唔會覺得鋼龍身樣衰
利申 唔顯示頭盔

佢呢套平民裝 個個都易玩到
但打到好悶 想開新刀
4格歷戰古龍都唔出一粒靚珠 屌佢

無雙刀升攻擊定會心好

咩係雙刀？

哈哈哈

Thanks

巴打求share 頭同身用咩？

中文版

討論下D裝都有老屎忽

我覺得睇你玩咩裝
如果玩炎王套 會心緊要啲 因為越接近100% 就越接近長期白斬
其他裝就應該攻擊會好啲
不過唔知有無高手出招計下邊樣期望值高啲

呢個真

幫推 諗到爆頭

Me too 仲未知點砌最好

一路刷珠一路等大神出現

大家覺得高磨幾lv先夠

我用緊hazak grosser ii, 比xeno cypher 輸出高

火龍身 炎王龍手 可以有弱點+3
剩返6個珠位 (3洞x2 1洞x4) 可以自由配合
天下天下用無擊
夠攻擊珠就谷到+7
仲要兩個3洞 插剛研又得 超會心又得 etc...

我都打算咁整，就算唔喺最高攻，都夠哂打任何龍

攻擊谷到+4，sor

多謝巴打分享
我仲差一粒擊龍王

唔玩耳塞可以谷到咁
攻擊 Lv4 看破 Lv3 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 剛刃研磨 Lv1 匠 Lv4

要用咩珠先

要武器有1洞

回血好勁

我意思係佢果套用火龍身仲樣衰過鋼龍

大家點睇呢套 匠護否我未升爆 升爆有5

鋼身 炎王手？

要咩珠

龍屬應該用屍套定冥燈好？我見其他武好多人都推薦屍套但呢個post 就大多冥燈

屍套高攻好多 冥燈唯一可取係2個3級洞

條傻鳩即刻潛咗水

屍套刀揮手區，自己用緊，玩龍屬應該最勁係佢。

雖然龍封力得中，不過有白斬，攻擊同屬性點都會勁過滅盡一閃。冥燈攻擊力太低係先天缺陷。

不過成個post都講緊雙天刀，屬性好似冇乜出路咁

巴打既冥燈套招技同炎王套招技邊個好d 好難簡

另外屍套刀有兩格客製化

咁都有得打j

去到後期都係打歷古
同埋無攻真係幾勁
而且把刀係真獵人回憶

笑柒條傻鳩叫打J 套裝又唔係我po 驗眼啦

咁屍套同無雙刀應該點客制好？,我諗住屍套加洞 無雙加攻/會心

點玩法？

呢套俾角龍雙劍用都fit,響冇剛刃珠的情況下

睇完呢篇，玩屬性真係好絕望

其實要出到匠5
又要其他技唔屎
上衣係咪得鋼龍揀

鋼龍衫+匠護石or 死神鞋+匠護石or出哂2件+1粒匠珠

我用緊鋼龍成套 除左條腰用juno 都有匠5 但冇會心 依家煩緊點攪好

暫時呢套配雙天 點睇
鋼龍頭
鋼龍身
爆鱗腰
冥燈手同腳

幾頭唔到岸....

砌住先炸 我都知好廢

上面有巴打share左個日人雙天片
手腰腳炎皇 頭滅燼 身鋼龍 匠護石
珠要求都唔係太高

但男裝配落去個樣

袋住先啦

巴打呢套仲勁過架仔炎王

仲衰 你幫人打j

唉點解貓的研磨術只係有機率發動
仲諗有左呢招就唔駛再推高磨

點解你咁戇鳩

炎王用a
插珠算啦

用匠 邊把太刀最好

天上天下

其實匠令好多刀都受惠，但如果你只會玩滅盡一刀就唔駛玩匠 去谷下攻擊/會心好過

鬥技場其實要打邊隻,
狩獵王幣好似打咩都會有...
獸龍幣打08 <--呢個其實易打
飛龍幣跟擊龍王幣係咪打09?

剩係唔想打07 蒼火,, 2個人用哂6個閃光都打唔死佢就等佢飛,

我覺得打雙角易過打2個車肽
起碼雙角多閃光彈又有音爆同麻陷控住，最緊要係雙角果關有重弩

如果係整雙天刀岩賊蒼火 08 09 都要打

我每場都打過一次, 好似除左09 出擊龍王2粒, 08 出過獸龍2粒, 其他都唔知係邊度出....

我係想整雙天..

等你可以打飛機啊嘛

第二頁仲有招 無屬性強化 覺得點？

客製化雙天係咪都係會心?

你指我？ 定其他巴打

飛龍=雙角
火龍=蒼火

我揀咗會心

沒有匠 玩無雙刀沒用的

我覺得太刀耳塞無咩用

耳塞轉匠再加剛刃珠

但成日比怪叫停

有無改良推薦

保命好有用喎

鋼刃珠未刷到

上面有招精靈加護已經好夠用
利申：有用過匠五耳塞太刀裝

其實咩武玩高耳都有用
除非你見切斬成日出到
如果唔係比人cut r2最尾招大回旋斬都幾揼春

我個人認為高耳都好有用 因為都成日比人cut技
如果呢套裝全部技能發動有90%會心

係差匠

要咩珠？

防音x1 無屬性x1 超心x3 加護x2 痛擊x1

我無記錯係咁 珠圖要返企先補到

盾斧同大刀用耳塞比太刀較有用，始終太刀缺少瞬間輸出同要持久，唔差怪叫個幾秒輸出
如果太刀裝要捨棄邊個技，我會棄耳塞。
不過出裝要咩技好自由架

超心同加護都未見過😭

打打下會有 我都係隨心打

不過睇到隊友係隔離比怪叫停 我可以繼續斬好爽

見有巴打問 post多次
獸龍硬幣打08 爆搥骨搥
飛龍硬幣打09雙角
擊龍王硬幣打以上2關會隨機出埋

呢樣真
盾斧可以一野超解
太刀r2+三角

太刀你話單發輸岀低過盾斧同大劍係正路
但係我唔明點解會話太刀冇瞬間輸岀

單發傷害=瞬間輸出

小弟有錯可以指點下
始終小弟係新手hunter 唔想識少少份代表

我既理解係
單發傷害=一下打幾多
𣊬間輸岀=短時間打幾多
太刀只要上到黃/紅刅輸岀唔會輸比盾斧大劍，只係太刀輸岀同技術/隻怪既熟悉程度成正比
要輸岀有登龍劍，要避招有見切斬，只係高風險高回報

妹你老母死人妖

請問匠護石lv3 第一個item係咩？ 仲係？？？

一兩日打完

打哂所有八星自由任or上100hr先有

有排 依家先8x

清自由任囉 我都係琴日先上到匠石3

都係邊刷珠邊升hr算
未有心機清自由

鬥技一個人打都係兩人血量

原來是咁

兩人打大半日應該ok

同個fd由0開始刷左4個鐘到搞掂 唔係非洲運瘋狂唔出擊龍王硬幣起馬快大半個鐘

有冇一個人打鬥技都拎到金? 我最盡係岩賊用太刀拎銀,, 爭3 秒變銅...成程追住頭同身唔停咁練劍...如果兩個人打係咪快一倍以上,,, 一個人打最煩係冇時間磨刀...

可以快一倍啦
Solo 蒼火我20mins
搵人打10mins

打岩賊金唔到要練下技術喇巴打

兩個太刀 3分幾搞掂

雙天刀 匠5攻4弱3超會3速磨3剛1無1
咁得唔得

why not both？

始終鍾意高耳

高耳

如果綁定
身 慘爪/屍套
腰 慘爪/唔太核突
腳 慘爪/屍套
頭手隨意
護石隨意

俾雙天刀用，即係要匠，剛刃可以用珠，最好有高耳，可以點砌，
個個都綁定鋼龍身死神腳唔靚..

硬係覺得爭啲野

無雙刀客製回血定會心好呢，好難選擇啊
兩樣都好想要

打極都唔出火龍硬幣 其他都出左

會心啦 回血呢d你靠技術可以進步 會心無就係無

新手想問滅盡定冥燈比較好

滅盡啦 又高攻又易整又唔洗用匠 龍屬高既太刀就屍套 冥燈又低攻又低龍屬 龍封力又低 雖然有2個3級洞 但你新手應該冇咁多靚珠用唔著果2洞

我揀洞

明白晒 巴打好詳細

仲差痛擊 剛刃 攻擊 超心

我用龍攻強化+屍套刀都落唔夠無雙刀大力
就算有埋火龍套效果都唔多樂觀

呢套拎juno刀fit晒

我渣先入體力珠 3粒都隨時郁得

冇玩過盾斧
但太刀跳上去打頭插地
8x一下都埋單500up啦
其實有冇真係同盾斧差咁遠
何況好多時落地4下r2又插過

去sos自由任搵白風啦
Hr30就接得
唔洗自己開到

充能斧 / 大劍個類一定高攻啲
但機動性低勁多
歷戰古龍成日死就喺呢啲
反而四個都太刀 / 雙刀 真喺爽快勁多
而且大家都唔會阻到大家

最憎見到雙刀係隔離亂舞
100%比佢斷連技

果篇文有留言話滅盡一刀同藍斬無雙刀比(攻擊力&斬味一樣)，每刀只係多2-4實際傷害，即係果120龍屬只係幫你加得丁屎咁多，但無雙刀仲有得加白斬&無擊。

基本上今集無擊玩壞左 唔駛整屬性刀

仲未計屬性仲要講究肉質，而怕屬果塊肉未必出到弱點特效

旅團b係咩技？
點先有

打鬥技場
精靈加護lv 1 但可以有 2孔2個位

其實儲氣條bar係咪斬中弱點儲得多d
定係睇傷害

無雙刀用超心珠有冇用？

會心夠高咪有用

我磨刀3lv+剛磨，好難推高會心。咁既情況直接推攻擊重實際？

91%會心先會高效過攻擊好似係

係唔係橙色數字就代表斬中弱點既傷害

唔一定

雙天刀 加埋達人煙有95%爆

用緊達人藝
明明見到D傷害數字都係橙色字
但都扣斬味

燈3件套個斬味減半效果好一般，斬味都係扣得好快。炎王套裝效果未試，考慮緊匠3升到有白斬+剛磨+磨刀3lv，咁樣就可以係冇達人煙之下都hold到白斬。

唔係打弱點唔扣喎
係會心先唔扣

都幾屈 2lv超心又得2lv弱特又得

點做到

試過搵10分鐘都無人開

所以想知道橙色數字係唔係代表會心

數字底有粒星先係會心

當你想打果時就搵唔到
唔急打就搵到2-3個出黎

唔止素材 連搵任都讀心

一陣留意下先

唔係斬落去有爆紅光就係會心咩

咁 點睇
客製唔知升咩

好低會心

如果要耳塞多數都要放棄會心

yes 冇計
未去到下下叫都反到嘅境界

有耳塞可以斬多幾刀條數咪又係一樣

天上刀好難打料

我唔太鐘意為左耳塞而放棄會心
大劍果D要儲氣就另計

炎皇套配會心唔跌斬味都幾好用

大家點睇呢套？

打斜睇

唔好玩大佬

下？我覺得太刀係最需要耳塞喎

4x 三角儲完刀4xR2最後果刀開刃比人叫停又要再儲過，用左耳塞攻擊同防禦都大大流暢左

我覺得其他職都冇咁需要佢

超會心換剛刃

昨天用過耳塞，真係似你咁過

其實滅盡刀定雙天刀好d?

雙天用完番唔到轉頭

我都見d人用佢多過滅盡
其實個差距係邊
D人寧願升匠都要用雙天
但係滅盡就唔洗

白斬高攻

有無人知邊種combo DPS高？

1.上紅氣 拮野家
2.上紅氣 突刺 跳斬 再上紅氣

求解

換剛刃加長白斬時間？

2

有冇人一齊打整天上果d硬幣

跳斬有7hit 但係準備好耐

無超心珠

高攻好多WO

好 收到

風漂頭+衫
其他炎王龍裝

卡緊雙爆鱗龍 有咩要注意

利申:第一次玩mon hunt

唔貪刀就無事

成日捉唔到幾時係個頭到跌啲屎落黎
之後就被秒

佢一飛就閃佢
斬斷條閪尾
斬腳
貓貓用陷阱
就打得好歡樂

有冇雙天刀加炎王武技既裝分享下
如果我90%會心有冇可能做到永不磨刀既男人

剛刃 出到未

巴打？？

有冇人一齊打天上天下 素材？

有乜柒得過唔小心‘洗左粒剛刃走

滅盡太刀
客制升咩好

冥登
屍套
邊把好d
有匠5

講攻一定係無天刀
但對珠要求高

其實太刀出套想高攻都係
弱特（必須）攻擊精神挑超會心
雙天就要埋匠
但雙天的30白斬
點都要剛刃/業物（冥燈3件）/達人藝（炎王3件）其中之一
而剛刃都好出速磨2
達人藝就要推高會心
基本思路係咁
不過我而加常用的都係
匠耳塞弱特剛同速磨果套

留比第2把升

邊把？
冥？

有無巴打有窿路刷USJ蒼星太刀料？我有個角色只玩太刀的
先感謝

combo 1即係點

太刀咁靈活
根本係最唔需要耳塞啦
你叫大劍盾斧撚情何以堪

直頭可以反你同我講最需要耳塞 叫果下反完再r2咪直接升刃lo

都唔係 理論上大劍同盾斧可以擋

太刀通常遇到以下情況
氣刃斬大迴旋成功前～叫
氣刃兜割斬落去前～叫
想走佬 用移動斬～又叫
斬緊隻主角 隻炸兩喺附近～9叫

對耳聾咗差好遠 打乜都方便 我愛耳塞

雖然耳塞同心眼呢類能係會令本身技術唔好嘅人再渣啲 不過打唔死隻怪之餘又俾佢步步窒都玩唔長

利伸：手殘族 唔識見機用見切斬

g持心眼

我都想打

又黎用世界第一技術去judge平民百姓

有幾多人下下用見切斬避龍叫開刃呀
知你巴閉姐，九成九巴打唔係丫麻大佬

炎王招 力解放 對太刀有冇用？ 定係都係用番挑戰者？

用到見切斬就係世界第一
你所講既係大部分人，都唔出奇既，但唔會係九成九下話

今次爆鱗係咁亂入
兩條龍輪流咆問你點見切得曬
Btw 上左耳塞一樣見切到
見切到的最後都會見切到（如果你百發百中）
太刀上耳塞就係防一d見切唔到的時候
例如太刀兜割跳上比人咆落黎
實在太柒
手殘如我都會上耳塞
打得順好多

淨係挑有加攻已經贏力解九條街
未計挑易發動...

如果你玩天上天下 可以用炎皇 但力解唔係重點
重點係達人藝

駁唔到
但達人藝好難出齊匠耳
所以雙天都係用番剛刃

自己就手就得
我都想有剛刃 咁就可以唔用炎皇
利申無剛刃都照用緊依家套裝
但無耳塞

有得簡邊個唔想要耳塞
問題一落耳塞就好難砌技

其實成日聽到既81%會心裝係指連達人煙先81定就未包？

就算用耳塞一樣上到80%會心

未

咁有冇匠 剛刃 超心

超心可有可無啦... 多果0.05，追求極限輸出先裝既姐，匠3-4 配剛刃/炎王一樣好打

超心最少2lv啦

我排弱特攻擊精神先到超心
雙天就 匠弱特攻擊精神先到超心
講真無60%以上會心超心有d哂

武器10% 弱特3 攻擊4 加埋65%玩超心3抵唔抵

我玩開係最小80 75都勉強ok既

匠4，有剛刃，冇超心

其實普通會心都1.25傷（超心1lv就1.3，3lv就1.4），而且重要3lv珠位，抵唔抵用就見仁見智

雖然認同超心唔抵玩
不過超心珠只係2lv珠位

求教學點解我出唔到跳斬

突刺完要禁咩
佢唔爬上去

首先要起碼一段劍氣，R2 圈，第一刀吉中就會自動跳起斬，斬中左會出7 hit +自動回紅

我出到啦thanks
第一次玩太刀唔知要儲劍氣

巴哈有個post話>91%會心先至超心3>攻7

正常，65%回心既marginal DPS 得果雞屎咁少

最好keep住上紅氣 保持高輸出

我會插 精神抖擻 推高D會心好過

無敵斬

超新星都得

淨係試過一次見切juno招飛天大技

成日反到但係反唔中

雙天刀客製回血好定會心好

會心，回血覺得唔太需要

juno 反到都冇用 佢仲有刺既判定
所以我都係避算

你先要 開到刃, R2 到尾 會有一下 開刃斬, 白 > 黃 > 紅

最少白刃先出到 登龍斬

見切斬避招，我都覺得okay
避龍叫真係有難度，有時佢叫果d位唔係你預計到
我技術渣，情願玩高耳安全d，唔想再比其他人屌太刀撚
呢隻game死左就乜輸出都無，安全第一

咪on9啦
d人亂屌架 撚理得你識唔識玩

玩笛先係最清高

都係講下笑 鳩up下唔洗認真
我估剩係玩笛先唔會比人屌

事實的確唔少太刀撚淨係鳩衝鳩斬貓完出黎又貓

咁就乜柒武器都會有啦

太刀最易打中隊友呢樣事實

我玩其他武果陣比雙刀cut仲多過太刀

雙刀仲要唔止撞1下
一撞就成set洗背

仲要見佢係到洗空氣, 唔係斬緊怪果下先仆街

又話一齊解佢老母 點知拎把棍妹下好下

錯po

請問剛剛入上位，防裝應該用咩裝？熔山龍裝防高但技能好似唔係全部都岩？ 有冇懶人包介紹我照跟

熔山 夠你用到打埋 JUNO 到時先再諗

利申 用下位風漂 過埋JUNO 先換

客制粒石好難出

讀心

咁樣玩超心抵唔抵 未刷到剛刃珠

出極都係長槍片手劍盾斧

所以只睇防不睇技能先？

我諗無人留意過 JUNO 之前嘅裝點砌

收到，完全mh新手，唔該晒！

巴打用咩裝？可唔可以分享下 同插咩珠

想問下客製滅盡開咩好

有冇鬥技刷硬幣？

有匠5高耳既配裝share下?
要埋耳塞係咪要好齊珠

屌太刀撚果d最多咪盾斧撚
明明大把盾斧撚超解miss比龍撞死

呢套點睇
要一粒防音痛擊無屬
仲有3個1lv洞任配

係咪juno刀唔洗配匠？

咁樣點睇
我覺得係要攻擊*4 匠*1呢樣難搞
依加差2攻擊 1匠

爆鱗b
鋼龍b
炎王手a
麒麟b
死神b
耳塞3

體力珠*3 匠珠*1 攻擊珠*4 無擊珠*1 痛擊珠*1

耳塞5 匠5 攻擊4 弱特3 體力增強3 屬性耐性1 無屬強化1

鬥技大會點先有得接

上4F 集會區

有無人一齊打鬥技大會
我hr42

鬥技大會無得用返太刀？

睇任 每個任有5種武器揀
唔係個個都有太刀

有無人一齊刷鬥技大會

如果打蒼火同爆鎚骨鎚嘅話同fd打

雙角龍一個人打都無問題

蒼火真心煩到裂

新手一問，我琴晚岩岩刷左juno既腰腳手頭就用眼罩，衫用緊飛雷龍，想問下之後應該刷咩裝

我果時身用埋Juno既
爆左機之後先再搞混裝

建議同fd打兩個用鎚 係咁閃佢落黎就ok

早排有一日的起心肝 我打左7-8粒鐘左右齊料整天上天下 忍受唔到用滅盡一刀 把刀唔靚

爆機先，之後開始有珠刷

開始有啲靚珠時就整雙天刀

唔係雙角先難打咩？

長槍 擋住睇佢地互片 得閒吉兩下 用下擊龍槍

1個打雙角用統槍好易過
搵個牆角企係到R2
果兩隻角龍會自己打自己人
打到咁上下一隻跌低就放下r2三角圓形
有得用擊龍槍就係拉
死咗唔緊要

當然有兩個人嘅話易好多
分開企兩個牆邊慢慢打

雙角係最易打

一開波射把飛刀落雙黑角度 佢就會咆哮跟住兇鳩黑角 然後互角 跟住一隻會扣好多血

跟住你就繼續企係上面 背貼牆 等兩隻爆上黎 不斷擋 佢地兩個會一路除左打到你仲會自傷殘殺 一隻遁完地出黎到第二隻遁 就會擊飛第一隻

期間你等佢地硬直訓地唔郁就吉兩野 到差唔多時間一隻死左另外一隻補多幾刀都會死埋

一定係蒼火最煩

雙角龍舉盾睇到完場，得閒偷雞吉兩野就等收工

蒼火最難打

我係街場搵日本人一齊打
佢用雙劍騎龍
都夠快

雙鎚衰在低攻 睇佢地互碌會拎C

唔會喎，我兩場都睇互撞、加支龍擊槍，兩場都B 收工

我講爆鎚+骨鎚

哦，呢兩隻用太刀斬鳩佢地啦

雙天刀匠5 lv ， 研磨3 lv 夠唔夠玩，定研磨換剛刄好？

請問中文個裝姐係咩, 唔識日文, 救教

有剛刃用剛刃

但炎王裝啲技好弱雞咁

用開大劍 發覺太刀好似幾難用
斬得太快反而成日劈空氣

力之解放幾好用喎

打空氣無所謂既…
最緊要最後個刀r2斬得中加攻擊力

匠5耳塞5弱3只喺要一粒防音珠就搞掂 (相對而出)

爆鱗頭 A
火龍身
炎王龍手
爆鱗腰
死神腳
匠護石III

好多珠位任配；你有靚珠仲可以換吓裝，不斷強化
利申:小弟用緊 無攻擊珠就插哂3粒體力 1粒加護 好爽

易

匠3護石 爆鱗腰唔會好啲?
起碼唔洗匠珠
腳我用杜賓

Juno頭 鋼龍甲 其他炎王

JUNO a, 鋼b, 炎手a, 炎腰a, 炎腳b 配匠3護石, 對嗎?

巴打我都係用緊呢套 高耳玩完番唔到轉頭 依家係差剛刃同超心 會心率依家好低

磨刀一野幾爽

都幾正呢套

認真練下見切 太刀既精髓黎 睇住啲人收唔切刀比juno開大飛撲秒 自己就刀都唔洗收見切擋 型到呢
原來之前都一直用太刀今集唔多想用 就係為左呢招繼續用
利申 特別單刷juno係佢前面訓低引佢開大 練見切擋

我都想 但要攪好基本功同反應先 我有隻太刀專用角 ff棄驚前可以將太刀舞到出神入化
多謝ching建議

帶住headphone練, 仔細聽聲, 心要靜, 達成人劍合一

垃圾技都話好用

係囉，要食180 傷/打5 分鐘先開技

咁要特登開技都唔難既 累計180傷
力解5加弱3觸發到有100%會心
要達人藝力解又係附送唔用又好似幾浪費
Btw我都係唔會特登砌珠黎用

蒼火可以拎大搥起斜坡屈蓄力落斜攻擊，我同FD兩個係咁屈十分鐘都唔洗就OK咗

終於整左把天上天下
又唔係咁難整 2個鐘唔洗搞掂曬
同個frd打雙角 聽巴打講用兩支長槍
第一次打7分鐘搞掂左

未有靚珠暫時用咩裝好？用緊滅盡一刀

咁都係要招達人藝姐
力解都係順手拎黎用姐
又唔係特登砌珠黎用

utube search willwill 有套81%會心

thx試試佢先

有落剛刃 所以匠3夠
精神30 看破10 弱特50 都有90
雙太刀客制回血

登龍劍爆出既數字黎有冇100

用完長槍打先知角龍係on9仔
雙角龍互片 自己無腦鳩吉